Lorem Ipsum postoji kao industrijski standard još od 16-og stoljeća, kada je nepoznati tiskar
uzeo tiskarsku galiju slova i posložio ih da bi napravio knjigu s uzorkom tiska. Taj je tekst ne
samo preživio pet stoljeća, već se i vinuo u svijet elektronskog slovoslagarstva, ostajući u suštini
nepromijenjen. Postao je popularan tijekom 1960-ih s pojavom Letraset listova s odlomcima
Lorem Ipsum-a, a u skorije vrijeme sa software-om za stolno izdavaštvo.